HK01 想淡化事件？！

啱啱睇到HK01報李漢民單片偏文，寫到好確實話佢同白衫片係16/7 黑警惡行觀賞會序後拍，而唔係星期日晚拍？ 佢地FC左？？

無預警下由上而下開槍點計？